奧運延期南韓選手惱了 國奧隊本想靠奪牌免服兵役

但對於南韓國奧隊來說，這就是大事。推遲到明年，奧運會男足必須遵循的U23年齡段（註：2020年舉行的話，參賽隊員除了三名超齡，其他是1997年1月1日之後出生）政策對南韓隊影響巨大，到了2021年，U23年齡段指的就是1998年1月1日後出生了，這樣不少人就沒法打奧運。

這支南韓國奧隊，靈魂人物大都是97年出生的選手，主力門將宋範根，主力後衛薑允盛和鄭泰昱，主力中場元鬥才（奧預賽MVP）、李東俊、李東炅、金大元，還有海歸前鋒白昇浩等等。南韓隊的確有實力在奧運會上殺入前三，隊員們當可以免除兵役，盡情展開自己的職業足球之夢。但延期變得讓人忐忑不安，國際足聯目前還沒確認到底該如何認定參賽年齡段。相信這些南韓小夥子們正在每日祈禱之中，沒能力踢進前三，是自己的問題，因為延期沒資格踢奧運，那真是太冤了。

諗起之前兒子就係比連登燈到唔洗當兵

怪中國

九唔搭八on撚9

Jm9???

亞運都搞唔掂抵佢死喇

應該會比U24 踢掛

佢一個carry成隊咁，冇記錯

靠黃義助carry

贏撚緊咩？

世青都拎到亞軍
本身真係有機會拎牌

係中国令你地要當兵

Son決賽果場浪費左十幾個chance

on9仔牙😃

有機會變無機會，你嬲唔嬲

唔知點解係亞運變左瘋狂屌助攻 但係入唔到波

由名義上有機會到無機會

但又奶共